[有圖]donki壽司好似差咗咁

定係荃灣店啲貨低質素啲
唔係半價真係買唔落手

魚尚屌打

拖羅啲色怪怪哋

係有少少酸，但可接受

點解會酸，係咪擺得耐

咪玩啦 擺喺到咁耐 咩都差啦

好似因為要落多d醋，等佢無咁快壞

屌你老母留到半夜三更等買擺左成日既特價貨再係到嫌三嫌四你都算唔話得

幾時會半價？

d拖羅咁樣都買？

魚尚呢啲只配餵豬嘅就死埋一二邊啦

唔定，擺得耐就會半價

啲人排隊搶住買，唔買就執輸

我睇完戲順路經過見到

靚野一出就比人揀哂啦

？？

人定賣剩全日啲爛庶 減半價 就話人哋差咗
要比就搵啱啱新鮮包好果啲啦

之前正價買d海膽都係苦嘅

日日咁多人行過摸過

呀叔all完尿無洗手掂

大嬸撩完鼻屎又照掂

就算free都真心唔敢食

係，但係我見到職員貼半價之前有人買咗，遲1分鐘走就可以有半價，好唔抵

豬都嫌魚尚臭